[長州 中環 梅窩]坐緊船 即棄GEAR 清電話 碼頭 多狗 捉人

清TG WTSAPP 上網RECORD，LOGOUT FB IG
DEL 相，棄裝
做遊客，普通市民

長洲 中環 梅窩 碼頭 多狗捕人落船

島上人，無地方裝身，就做好準備，做遊客，普通市民，清電話，棄GEAR

清TG WTSAPP 上網RECORD，LOGOUT FB IG
DEL 相，棄裝
做遊客，普通市民

長洲 中環 梅窩 碼頭 多狗捕人落船

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

GEAR可以再買!!
命仔緊要!!

我無野講

.

PUSH

推

島上人都要小心
做準備

東涌都係要小心

Push

push

島上人，無地方走，都要小心
做好準備

推！！！

有沒人坐緊船牙

命仔緊要

命仔>>>>>>>>>>GEAR

愉景灣出黎都有狗用手機偷錄由愉景灣出黎既乘客既樣

pish

幾百蚊好閒
問人借可以再買返
唔好搏

快D清

TG 可以DEL埋，再APPLY 過

一落船就捉

有冇街坊可以圍防暴 幫船上既遊客爭取時間 安全返酒店

入梗長洲既棄Gear!

船上遊客可唔可以同船家講 轉另一個碼頭泊完落哂客先再番去原碼頭

痴撚線 點解要俾你搜身

梅窩有橫水渡入長州、坪洲，避一晚先啦

［緊急呼籲］東湧兄弟姊妹請收留義士一夜避開黑警追捕

屌你D 狗係影遊客大頭相

記得唔好開電話俾狗睇
見到有手足被狗睇完電話就拉左上車...

即刻抌落海
唔好放喺船度
頭先中環班狗上船一袋袋執走曬

梅窩有橫水渡入長州、坪洲，避一晚先啦

GEAR 拋落海，有指紋

梅窩有橫水渡入長州、坪洲，避一晚先啦

GEAR 拋落海，有指紋，毛髮

Cls 戒嚴咁撚樣

懷疑831太子站有人被失蹤，可能警方失手殺了途人

721

長州唔係有野咩?

推呀

扔gear，鎖手機，小心呀！